【10:23】法官宣判時有被告女親人即離庭入房大哭

有冇人安慰佢

【10:23】法官宣判時有被告女親人即離庭入房大哭，亦有出庭的同袍當場落淚。

亦有出庭的同袍當場落淚——今晚終於可以搞到阿嫂, 高興到落淚?

他知道 哭是沒有用的

阿嫂好需要人安慰

大肚果個呀？

跑去落仔呀

molamola

老公坐左監 , 咁呢兩年大肚點

判得咁輕所以喊？仲諗住離婚分身家？

單打兩年前開始
打緊官司 仲要搞大個肚
真係當自己贏硬咩

你唔明佢講咩?

有冇人當場拍手

老母黎

好撚精彩呀.jpg

嫂 上黎我屋企幫你諗辦法

有冇ching諗住用條jer安慰下阿嫂?

.

大肚婆性慾特別強
點算好?

大肚唔怕中出

未亡人AV ，死老公最後變歡笑